林鄭: 會公開、公平、公正咁去進行選舉

以下開放重組句子:

選舉主任公正地讓公開愛國的人士公平地進行選舉

依家唔止破局 連處都被人破撚埋，香港人 又贏

好公開喎的確
Dq人唔洗枱底 明dq你既
反對既人都無哂 即係公平公正

屌你呀

人唔笑，狗都吠

樓主source 都冇，都唔知邊度搵番黎，賣港01？

巴打唔係香港？
返工？

Talk like CCP style !

你知唔知自己講緊乜9，係香港又關番工撚事

六點記招啊兄弟 係咪死咗老母把口咁臭